一句講哂，領匯商場清唔清算？

黃大仙中心，從無道歉。下個到你

未住 之後

若然未報，時辰未到

中資優先

唔得
租戶本身好多黃/中立

傷其十指不如斷其一指

未住

開咁多條線on9架咩

趕晒中資走先

排下隊先淨係一個黨鐵你都未玩得殘

循序漸進，玩死左美心、360同黨鐵先

未輪到佢，但一定名單之內，放心

唔洗搞佢住

唔好亂樹敵

唔好太急進

支持逐個黎
太散容易失焦，同埋令真正大佬有機會喘氣